Проект: декодер ext4

Студент: Сергее Виктор Андреевич

Группа: МЕН-270809


Ограничения:
    
    Данный декодер предполагает, что размер физического блока памяти является 512 байт. Таким образом, допустим, если
    логических размер блока памяти ФС будет 4096 байт, то такой логический блок будет вмещать в себя 8 физических блоков.
